# ExxcellentWeatherChallenge

Funktioniert noch nicht mit Maven.

Startpunkt und Hauptroutine der App: 'App.java'

Ausgelagerte Klassen und Methoden sind in den Dateien:
ArrayListCreator.java
CsvDataObject.java
VectorComparer.java